[分享] 經過幾日努力, 「連登聖誕圖動態版」上線啦!!!!!!!!

有咩變過？

之前個張只係得一幅畫,
已經畫得好辛苦 ,
所以先想整左原本呢張既GIF版
下次先再畫過另一幅

好似係

姑媽汪呢條友起碼都五六年前

用左幾年動態版wallpaper